1. En la carpeta de requerimiento se encuentran los requerimientos de librerias ('essentialspackages') contiene solo las librerías que se han utilizado, aun así dejo en  ('allpackages') todas 
las librerías que tengo instaladas.
2. En la carpeta de output, estan todos los archivos output del proyecto.
3. En la carpeta de implementación se encuentra el proyecto implementado y unos pasos para el uso
4. Utilizar la guía metodológica para el entendimiento del proceso de modelamiento.
